聽說PS5將在中國發售，日本玩家表示羨慕嫉妒恨！

主要內容：
"日本本土都缺貨，為什麼中國反而有貨？"
"比起日本更重視歐美中國市場，我覺得索尼已經不算是日企了！"
「在增加銷售國家之前，至少應該先滿足日本國內的供應吧？」
「估計日本玩家今後要從中國郵購PS5了...」
「開什麼玩笑！日本國內都沒貨，還賣給中國...」
「希望別鎖區啊，否則估計又像Switch一樣不買國行反而跑來日本爆買日版...」
「別慌，聽說PS4中國特供版銷量慘淡，估計這次PS5也不會影響到日本國內」
「黃牛肯定又要大賺一筆了」

咁玩？玩死海外市場！

日本PS5玩家也不少啊。為了搶購PS5，警察都出動了。。。

PS5 日本繼續供不應求 秋葉原搶購亂象橫生一拍兩散
2021-01-30
自從去年 Sony 推出 PS5 以來，缺貨問題一直都存在，不只在香港，在「主場」日本亦一直供不應求。最近在秋葉原就有電器店開放現貨發售，但就引起搶購亂象。

秋葉原的 Yodobashi 今日有現貨 PS5 發售，不過開售之後人潮就迫滿派籌的櫃檯，令派籌無法繼續進行，連櫃檯也有損毀，甚至需要出動警察維持秩序。結果 Yodobashi 決定取消今日的 PS5 現貨發售活動，需要再次考慮發售方式。有網民指在人群中有不少是中國人和專業炒家，抱怨他們令一般人無法購買。

不是的，日本本國的黃牛也有很多。
之前囤積口罩的也大都是日本黃牛

中國出到PS6啦，點追

睇怕成年都未有
跟住兩年後出pro

垃圾都搶

奶到雪雪聲

加強版應該睇銷量 我覺得今年內都比較難用正價買到 舊

機仲賣到唔會屎忽痕整部新機出黎 出部slim 就有機會 你

見隔離switch 加強版咁耐都無聲氣就知

唔係話有好多死貨咩

要申請信用卡先有，所以先死，其實唔係真係死貨

有好多死(咗機)貨

但個支那server 好多 game 都唔俾玩，行貨又點？

依家ps5咁少驚都唔知有乜好搶

所以日本人都淨係搶有光碟機版本數位版冇人搶
但條弱智樓主就好似當睇唔到咁

要部機嚟玩PS4 game?

關我咩事